唔好比我批中，網23係經連仔引入

就好似佔中咁，比支那打開缺口

真係要多謝你班垃圾連仔

唔推冇人認得你條柒頭

Hi